人大左先發現中學既愛情先係最純真

而家人大左
好多女仔都唔會為左愛情而犧牲
好多都好現實
有條件既女仔知道無左你
都會有大把後備
已經無左以前一定要得到個個人既感覺
而家既讀緊中學既你
一定要好好珍惜呢段青春時光

而家中學生都冇人純真啦

中學都出黎做啦

我係雞

我到左廿幾歲
都仲係有一定只有佢既心態
係咪太幼稚
有時真係好想
好好睇睇是但搵個一齊就算
但過唔到自己

人大左都重係咁on9?
學埋班mk仔係到叫春